想買隻watch for屋企人 有無推介？

屋企人唔用iphone 所以無諗住買apple watch
同埋最主要都想要測心率感應個個功能比較準 因為屋企人健康問題
有無好推介？

apple watch

有隻牌子好似叫Fitbit

你條傻鳩醒下啦仲要喺度搞對抗
Apple Watch 啦，冇iPhone 咪買部囉死乞衣!
我有部6S多咗出嚟使唔使俾你呀？

用開android 果班真係賤過狗, 明明用Apple tv + Mac + iOS 係最好點解你班屎忽鬼總係要喺度搞對抗？

老實講 市面上無一隻夠apple watch打

剩係度心跳有撚用咩？
都唔識得分析心跳分辨正唔正常

Apple Watch 遲啲可能會有埋AED 功能

PP

Siri ： 現場環境安全

Siri：我唔知我知唔知你做緊乜